出黑係用黎攬炒，想漁人得利，咪中計住，沉住氣先比d 和理非中立人文攻先

玩到咁大擺明係 想 黑同黃 攬炒
如果下星期一炒大鑊，佢再一網打晒
到時配合黑輕判、黃重判
應該沉住氣，先比 和理非非、中立同淺藍 文攻一排先
呢隻痛腳有排玩

成事者，唔好急於一時
來日方長

唔好比人轉移視線

自己推
知大家好嬲
但要忍住先

好好利用呢隻大痛腳！

唔好諗光復元朗住
先玩文攻！

..

先忍一忍，遲啲先同佢哋計數。

牛屎漸時都未會出去示威區打人，只要避一避，例如第二朝先返屋企，班牛屎佬就吹唔脹。

唔好自亂陣腳。

知係好難忍
我都訓唔著
但今次真係食中最大優勢
要玩盡呢隻痛腳

依家先忍
唔好中計

推呀

求下大家忍住一星期
plan 下又好 休息下又好 咩都好

比d 和理非文攻左先

比d 時間做晒呢d 野先

忍住

集中返 開30幾槍